南區朋友 又有免費報紙拎WO

圖都唔想POST啦

香港仔報紙是由大公文匯傳媒集團出版，在2018年4月逢星期一至五在部份港鐵車站、屋苑大堂及街頭免費派發。香港仔報紙是親建制派（傳統左派）的集團報紙。
完

拎撚哂佢

Ok

好多屋苑其實都有大公報派
每次見到即拿幾份掉入垃圾桶

岩岩拎咗2份掉咗

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！